有冇人好憎解釋

咩都要解釋一餐,理咁多做咩,解釋完又要再解釋,無限LOOP,惡性循環
自己搞亂我o的o野仲好似好有道理咁,都唔知好嬲定好笑

咁如果啲人搞亂你啲嘢 佢哋應該做啲咩先令你好過啲？

有無人好憎人唔聽人解釋

負皮都比個理由,我又唔怕比你屌,理性討論

解釋乜鳩你冇問題都唔會俾人誤會